【倫敦金騙案】苦主墮美人計失180萬 好友踢爆真身係男人

「美人計」倫敦金騙案引來全城哄動，警方高調拉人封艇令不少苦主大快人心！《蘋果》連日收到多名苦主報料，有苦主被男扮女的「假美人」經紀欺騙，短短2日間就損失180萬元；

讀者黃先生睇到《蘋果》連日的報道後，不忿家人早於年前受騙，遂道出被騙經過。據他所知，苦主A先生早年透過WeChat認識一名叫Nicole的美女，被游說一輪後便上釣，將畢生積蓄180萬元用作投資倫敦金，並簽紙授權予美女操盤，結果短短2日，不斷賣出買入，最終全數本金被蒸發，苦主始知受騙，才向家人求助及報警，一行人更到「灝天」理論，結果空手而回。
黃先生其後追查該名「美女」身份，始發現所謂的「美女」真身卻是男人，原來該投資顧問利用女友Nicole的頭像作餌，不斷在背後操縱一切。據黃先生所知，事發超過一年，警方一直未有破案，直至昨日才採取行動，他慨嘆：「佢哋呢行嘅人，個個身光頸靚，又買樓買名錶，呢啲錢係我哋嘅血汗錢，應該還返俾我哋。」

呢啲錢係我哋嘅血汗錢，應該還返俾我哋

你咁戇鳩 唔比呢個呃都一定比第二樣野呃
咪發夢啦白癡仔

兩日 仲要人都未見過

世界好公平
on9仔幾有錢都好都會嘔番出來
叻仔破幾次產都會番到身

平時唔睇報紙又唔撚識google
唔用腦以為投資有賺無賠
抵俾人呃架wo

每次睇到呢類新聞都會覺得男人真係低等低賤嘅生物
貪人樣靚已經夠低賤 洗一百萬去條女仲低賤
叫雞一千幾百有得中出 而家洗一百幾十萬波都冇得你揸

谷精谷到上腦呀? 究竟要鳩痕到咩地步先會咁
如果男人爭氣少少 唔好下下用條J諗野 呢類倫敦金雞/幕後一早收曬皮